{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102144",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당(정자) 글로리아 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数30個で提供されます。 近くの電車駅は盆唐線亭子駅と新盆唐線亭子駅があります。 サポート言語としては韓国語が提供されます。 当店では最上のサービスでお客様をお迎えいたします。 亭子駅から3分の距離に位置している宿です。 客室はすべて無騒音冷蔵庫に交換され、客室内にはWi-Fiと空気清浄機が設置されています。 携帯電話の充電器もアンドロイド、iPhone、Cタイプともに提供されています。 また、すべての客室には2人用浴槽と50インチの大型テレビが設置されています。 ヘアアイロンもレンタル可能で、食塩水とレンズケースが無料で提供されます。 ツインルームもご用意しており、アメニティも高級インテリアとなっております。 24時間フロントデスクが運営されており、プレミアム客室にはエアドレッサーが設置されています。 客室は2名1室基準であり、3名以上の男女同室での宿泊による退室の際には払い戻しができませんので、ご了承ください。 また、入室と同時に駐車も可能で、1台目まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何個ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数30個で提供されます。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅は盆唐線亭子駅と新盆唐線亭子駅があります。"
        },
        {
            "question": "サポート言語として提供されるのは何語ですか？",
            "answer": "サポート言語としては韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどのくらいですか？",
            "answer": "亭子駅から3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はすべて無騒音冷蔵庫に交換され、客室内にはWi-Fiと空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器は何種類提供されますか？",
            "answer": "携帯電話の充電器はアンドロイド、iPhone、Cタイプともに提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室には2人用浴槽と50インチの大型テレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンはレンタル可能ですか？",
            "answer": "ヘアアイロンはレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "無料で提供されるアイテムは何ですか？",
            "answer": "無料で提供されるアイテムは食塩水とレンズケースです。"
        },
        {
            "question": "ツインルームの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "ツインルームには高級インテリアのアメニティが揃っています。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "プレミアム客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プレミアム客室にはエアドレッサーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は1室基準でしょうか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は2名1室基準です。"
        },
        {
            "question": "3名以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3名以上の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、入室と同時に駐車も可能です。1台目まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 484
    }
}